我最犯賤，直接求鬧

是咁的...

今日下午2點半搭88x沙田出藍田，落車後先發現漏咗部手提電腦係車度，希望有好心人執到可以pm返我，內有已過身的女朋友相同回憶。

唔介意比你地任插任鬧，但如果有好心人執到就pm我，酬勞另謝

利申，部機係Acer swift5

買過部啦

買過部都冇返女朋友嘅回憶啦

係重視既就唔會漏啦

鬧得啱，我都知自己做得好錯啦